財政司司長都係走白粉起家，點解某報咁介意出身

笑貧不笑娼呀

報驚，不誠實使用電腦
你仆街啦

政府話係瓦片